有冇清幫我睇睇居屋攪珠結果！！！

51

好驚好緊張

第3。尾數上黎

包括長沙灣凱樂苑、啟德啟朗苑及東涌裕泰苑在內，共4431個新居屋單位今早(29日)攪珠，以決定申請人揀樓次序，幸運兒最快明年2月揀樓。儀式由房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝主持。

首10個號碼為38、70、29、34、01、86、91、17、72、18。

房委會早前公布，累計收到約共11.3萬份居屋申請表，連同今年初收到的15.2萬份申請表，合共有26.5萬份申請，超額認購58.8倍，申請創下新高。而是次居屋採用新定價機制，變相由原來的市價7折調整至52折出售，售價介乎118萬至468萬港元不等。

張女士今早特意請假前來樂富房委會觀看攪珠情況，希望成功抽中改善居住環境，早上7時許更前往黃大仙誠心祈求中籤。張女士今次首次以白表家庭申請，現時以月租1.5萬港元租住北角舊樓單位，「抽中就好啦，仔女一人一間房唔洗成日嘈交」。

冇你份呀

...

係咪會通知

38 但好似唔係一定有機會 ?

38一定有啦

長者 / 核心家庭實有，非核心家庭實無，單人要再睇你好唔好彩。

中左呀

中左尾3

仲有冇機會

下次機會極大

唔係38，70
可以收皮

...

我想住啟德

無啦 中左白表單人 17

你就好啦

今年個表好似倒轉睇。恭喜

我細個就係住啟德

咪當me傻

冇用, 單人仲要白表唔係中第1, 其他排位都係冇用

中佐白表家庭29,有冇機會

麵神連抽居屋都燈

夜啦龍二哥 收皮啦

第一呀!!! 尾數上黎。。。

個邊好似call g 好方便

應該38號就揀晒, 無得剩

白表唔係中頭一二 基本上都係收皮

嘩 三甲

屌，開心佐成個朝早

點解嘅？
新手唔明 想學野

01 排第五 單人申請有無機會

無咩機會, 24萬份白表, 得2200個單位比白表, 頭2個號碼都未分得哂

垃圾房署，抽咁多個號碼把撚咩，抽一個得啦

想問點睇
睇申請編號定點

係咪單人白表中頭籌都未必有得揀？

購買單位排序個no.

有51喎Ching

啟德 個公屋區全部支那人

最尾兩個數字

49....
Okay無乜野我瞓先喇

居屋都燈！

同問

xxxx04咁係咪算有？

04排60喎
實無啦

東涌歡迎你

連居屋攪珠都可以咁燈

抽到38，係唔係即係中
下一步點做

我71真係排71

其實係點樣
上面話
如果單人第二個冧把都未必有
咁家庭呢？
廢老話應該一定有

笑那埋右，麵仔真係好叻豬

郵寄申請未收到個編號係咪冇機會

我64號
收信果日見個數字咁敏感就知冇機會中

39

抽中開唔開心？

38, 單人申請，有無機會買長沙灣最細單位？

係白表只要唔中頭二就唔洗諗, 唔洗再問架嘞

勁, 睇彩數啦, 機會都係細, 但起碼有七成機會上樓先啦

點計7成?

唔見左個number

鳩估啫, 用佢既申請數同埋供應單位計落去囉

唔見封信係咪可以打去問返 唔知有無記錯

W030247 單人白表
就咁睇係唔係排55

14萬白單
100組
有1400人38號
但得200個單位

1400/200 咪7成囉
利申數學家

白單係零
任何人都可以簡白單d位

無知一問
其實係咪就算中左房署會寄信比你
自己唔洗做任何野？

唉

真係冇咩運仔

其實有咩人會中

十年禁售期...
陷阱 !
2020